[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [333] 第2部/序III

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

新人留名

羅馬市民（離地三千呎）

睇劇情未

知道白毛邊個未

竟然唔貼尼祿,負皮

聖杯應該餵俾邊隻食？
如果抽到下面幾隻，杯只夠其中一隻去到 100LV

B叔 90LV (已食2隻聖杯)
金閃閃
法老
山之翁
艾蕾
武藏

新手留名 咁岩31號係入坑第365日

金閃閃

新post留名
下個月出糧又可以訓身

愛邊隻升邊隻

唔想中1001 是但開

下次SAVE低我個POAT TEMPLATE

杯係留比愛角用
唔係睇性能

強帖劉明

踢佢出教啦，合理懷疑叛教徒

要諗邊隻值得邊隻唔值得, 咁果一隻一得唔值升100

想加野無所謂
但第2部開始前搞鳩我最頂果2張banner圖就一定斬

武蔵世界第一

廢事比台主斬
唔亂加野

食唔食杯係用愛決定

Fate/mage

keep住最頂果張2部序同紅moon就得啦

btw, 聖杯梗係餵俾老婆

新宿御苑係咪要解左D FQ先再開
我而家就咁搵搵唔到

1.51-54 會唔會好難打

agger ching

易到仆街 訓住過

多謝幾位巴打意見，咁我都係等埋福袋先

龍娘個班先會叛教
我個尼祿唔會介意

nigger

係愛啊哈利

睇下有冇人DEL我好友先

嘩屌 呢隻就真係

雖然咸魚青菜各有所愛
但可唔可以唔好咁重口味

黑鬍子個角色其實幾得人鐘意

見frd list有幾個都同官方玩埋一份

隻game悶撚到

有個台仔係巴哈開POST講 結果勁多人學埋一份

1.5.1 玩到撚死左燕青
我唔係好明點解福爾摩斯同教授佢地可以好似真係真實存在過咁？
我記得老福第六章第一次出黎又係好似唔意識到自己係小説人物

因為係TM 世界佢地真係暦史人物？

有人 del左你嘅話我報定名做fd

講緊d乜 ？

sup list只掛學妹

有啲掛埋福仔同文西 我冇

THIS

眼淚都流埋 女帝座野😢

好感動呀 終於完

J德都死左 仲有咩睇

終於要落地lu

死咩鳩

睇無能肥仔同佢個仔

變左灰咁落地 見到都哭了

係咪暗示1月1落地

好滾動
唔經唔覺原來都捱咗半年

落地前變咗灰啦

感動係終於完左...

你條撚就變灰

最慘係係主場比小莫斬到成頸血 睇到斬覺得痛

爽

1.5.3 boss關無得拉朋友，自己唔夠英靈會好慘，同埋柳生平斬強化解除，藍卡磨隊都好難過

最好大大力車落去
動畫畫到BBA咁

YS 斬死條8婆就岩

依套都好期待動畫

Google英靈 肯定第一頁內有答案

無啦 C93開始前就被強制退去

新手黎講真係麻煩d既係得1.5 2大b叔同1.5 3 賴光酒吞
柳生可以2家姐啪咒算

小刑咁毒 敢著到咁出街咩

flag 已遣返

公主mode出Comiket點會唔敢

個啲係動漫節咁 但佢去食燒肉
唔係通常叫外賣咩

唔知仲以為扮緊戰兔

慶功喎，外賣 ？

係

同埋我依排番工得閒冇野做睇番 原來莫扎特係個抖m變態佬來

真係FLAG

下面話馬大變身都合理
鐵拳聖女
龍我又係拳擊手

其實咩事來 求解釋

C93開之前俾人請走左

日本人好似興擺完檔之後去食燒肉？

通常完左COMIKET都會成團人去食飯架啦

原來係咁
睇來我要惡補番啲小知識

擴張

就來進化到變成尼祿神龕

幾時好似小刑間房咁聖域化

一早係,後面仲有一埋尼祿野

尼痴巴係咪留左間房專放尼祿

買間屋專放尼祿

係羅馬

係羅馬買咗間屋專放尼祿

有一刻以為叫緊我

走啦，冇你既事

意大利樓好平(好似係)

呢輪得閒
係時候洗KEYBOARD

睇返上年年尾個特番先知原來第2部本身係諗住17年中出
咩事拖撚左半年

做左咁耐月廚 唔係仲信佢俾你個日期下話

月姬r

本身都好似話第1部1年內完之後執笠

斬咗兩個

係咪有得抱大腿

2017年內呀

唔係話第一部完，未諗之後方向係咩
都無講執7

大腿

咁真係2017年12月尾出第2章 今次唔反咸

隻隻沙煩都係升到LV4技就卡素材

條撚準備係咪巴打嚟

冇晒恥撚啊 救命啊

任刷架喎

有冇高清link俾我做iphone wallpaper

Source:

-30箱

明天開夜 今晚可以玩夜d
有冇隊友

已經食晒D銅果
要開始食返彩果

養生期都可以爆到1800粒銅果

係升晒全部角之前係冇養生期的

周任解幕間得唔得的?

唔得 試左

唔得

咁由佢
萬幾個幕間未清

收到風今日有兩個大仆街做尻我
我唔開名
跪低嗑30個響頭就唔同你隻臭G同死mk做忌

just because 邊個贏左

『キャサリン・フルボディ』プロモ―ション映像

玩到有鳩也可以?

支持

花生

認真 唔知果陣係咪已經有a team個定案呢

鍾意夏目既人全部都係食屎狗
仲要係食狗屎果隻

升完換人件戰鬥服升邊件MASTER裝好

女主咩team

小宮唔好哭
夏目黨

睇到十四五分鐘已經熄左唔洗睇落去

小綺來兩噸花生

你老母就俾狗屌呀神父

未睇 小宮輸左 ？

點解個劇情唔係全壘打
之後個波跌落黎 打死左夏目

突兀到不得了 狗男女

G持

懷疑結局係夏目發既一場夢

等我睇完就可以笑你地g持敗犬了

唔明點解有人⼃⼂

狗先鍾意

999999999qp留影
依家去升技用左佢先

女帝d反應好得意

新手入坑,岩岩買左個初始石號玩,想問下依家個pool值得抽?

有愛就值

等一月一號

2030年1月1號

提一提福袋唔得, 要抽其他pool

等1月1抽
順便比幾百蚊課福袋

等一月一號先抽?咁我打住章先

台版？而家冇pickup pool喎

可能你到時要買第2個石號呢

我覺得升1隻角色都升死人

唔好咁咒我啦

日版

屌你隻梅林幾時先升技

邊有咁多料

你之前聖誕唔係有刷box咩

刷得十幾個 凍得制又病左 冬眠左幾日

年青人保重身體

酒吞好玩唔玩 基靈4玩心臟

等陣狂刷術關 睇下升唔升到多一兩技

10幾夠全4技啦
啲濕鳩天氣忽冷忽熱係易出事嘅
帶多件衫出街穩陣啲

好好聽

拿左去升黑德

等女帝

有良心到

等陣狂刷 術關 有禁頁 同心臟 谷3技先

如果下年都唔出咁咪唔洗開始玩

訓啦又唔趕都唔差左個幾個鐘

終於開晒箱升晒所有人LV仲淨600+肥係箱

600+?

升番90LV先

600以上

點儲到600以上

用下腦,諗下

我留左900幾

唔係可以用綠膠加保管室上限咩

禮物箱300+
保管100
放200出黎
應該夠

應該係開箱既x3種火留底
咁已經儲到900張種火

巨頭你都唔使食肥,點跟

起碼666左先啦

666都要好多技石 有啲難

得返十幾粒心臟
伯爵卡80升到靈4都唔敢升
食我10粒心臟

我都卡緊心臟升唔到技 依定刷緊新宿

你地唔訓 到時打活動又病

新年有冇機會開hunting
差幾百條骨

冇病
同埋我打活動係換完啲野之後就自然回體打
唔會特登刷

我以為你係刷100幾200咁洗素材
天草就咁病左

打咗3日聖都巿街都唔出子孫根

我只係食錯野

打多啲丁 食多啲補品 增強抵抗力

今晚445

禁頁好難出
十幾場都冇張

啲勾玉好難刷
2條體左右先跌一粒

都係病

希望刷20粒金果 刷到晒D禁頁

刷左39粒雙晶跌左10幾條子孫根 感覺同聖誕狂個關差唔多

幾時再有活動
聖誔活動換啲料好似比平時少好多咁
話咁快就用晒
同埋啲料唔岩洗
毛 心臟 骨 牙完全唔夠用 卡晒料

新年應該會半減修練場之類，到時消啲石打下

屌你術關打左4個心臟 先出得兩張禁斷之頁

搵笨既

所以我除左主力好多都只係升到4/4/4
因為5/5/5開始要食技石外既料，係心理關口黎

少壯不努力 老大徒傷悲

唔刷聖誕活動,抵死

美版都出迷X了 日版就2年

悶到仆街
D跌率又低唔想爆果刷料
卡晒料又無動力刷QP

而家有多素材FQ既drop rate仲好過大部份event

係咪跟番效率表刷
定係有得好似毛同釘咁雙刷？

上篇打得爽
希望下篇奈葉可以射得爽

睇你係咪2樣野都要同頂唔頂得順刷慢差唔多一半
例如刷2次釘+毛個關係好過分開各自刷1次釘同毛最好個關

全釘關一條體得一粒

當升絆

究竟啲鯖係咪真係走晒

刷緊心+釘個關

仲有4隻就升完 差503龍牙

新手留名，想問如果要刷關，
打得順利啲，要抽咩角色

正
試玩有冇r18劇情

我愛南丁

R-18シーン 影の国の女王

又J老太...

好似淨係得第一章試玩版 其實係唔係真係延期左去c94定95

撳左15~20分鐘都係純文字
唔知睇到去邊先有戰鬥試玩

解密左啲file睇,望到兩張hcg

任何有50NP技既AOE
或者抽3張寶石翁

唔好再離地啲

依家寶石翁真係好難抽

2年到都係得3張

如果有pickup會唔會課到突爆3張？

5星AOE唔算離地, 但係15張寶石翁真係離到上太空

一定會

有6張都已經開心

覺得會長玩的話 買個多五星ac好過石號

其實唔難

用三星以上=離地
Me=貼地

課長

狩獵c93 行動

FBI

照計一堆有方法留低啦
淨係assassin果堆有氣息遮斷既
都已經可以收埋自己
仲未計一堆送唔走既例外英靈

係咪姐係刷空き家？

不孝有三

幾時收錢

你訂果本係普通版,下個月中到

但隻C狐公仔你要唔要,連埋運$300

有3個好友活動完左隊頭仲擺緊靜靜禮裝係咩玩法

有就緊係要

有冇清買左fgom4

太好了,我BID左返黎成SET要萬一YEN

呢SET 已經萬4 YEN起跳

1號晴明係100%既事

殘體注意
fgom4所羅門部分翻譯

唔係住日本 無計啦

就算住日本都頂唔順排通頂

放過佢地啦
刷箱刷到咁撚辛苦

通頂啫 我地Strong架嘛

仲要跑去搶

要反智轉身

本身諗住去 冇錢去唔到

游水過去

下年係櫻年

今年已經有隻

無再提AP
姐係好快

係不存在
黑歷史

想問下有冇人會收黑貞ac 棄左game 好耐想放

文西應該出埋另外果幾個文藝復興人

$1

呢度有冇人用緊iphone x ? Fgo 嗰兩條黑邊搞掂未？

未

c93開始左半日 終於有料到

咁耐仲未搞好
部7plus 粒電開始虧，仲諗緊trade in 換部x

咁都叫料？

就算整到得半個moon睇到你地咪又照玩

其實好多機都有黑邊
P.S LG V30+

上次個堆都未實裝晒

呢張野就係預告緊有咩新沙煩
咁都唔叫料 ？

18:9果d全部有黑邊？

係,如果夾硬SET做全屏會上下會無左一忽仔

放假WEAK 到而家

因緣角色唔係講緊佢地有咩fd咩
一定會做沙煩架？

渣既

跟material4抄出黎既話好大機會係排緊隊

晴明道滿全面進場

唔一定係沙煩(eg米基開羅同蟲爺)，但絕大部份都係

分開左做2個人

唔知到時友茅方法買隻穢土帝國

女帝!

成班唔掛絆禮做乜野

雙重人格

本黎就係2個人黎架喎
2個係死對頭

新火鳥賣定血未？

收到風 賣咗引擎

賣咁一粒電

賣咗啲齒撚

四輪推動變兩輪推動

ゲーティア原來得178cm高
打終局個陣見佢咁大隻
高過拉二咁多

其實人大左先發覺
明明得一個犘打, 但係就叫做四驅
定係純粹有傳動到4條軨就叫做四驅

郭富城

呀M在那兒

幫我含緊 咩事

諗諗下會唔會個盒類似d一次性靈基俾我地萬一有事緊急用
加埋之前話盡量練多幾隻英靈有人估話會唔會下章每隻英靈剩係準用一次

學艦娘

玩鎖鯖就真係屌那星喇, 所有野抽夠2隻係到

孔梅複製人

唔好玩咁多p&d啦

Class: Grand Caster?
佢唔係有冠位資格但係因為靈基普通所以係普通caster
定係點

1080 mon 睇4k片

婆媳戰爭

仲有兩日 典頂

悶到 有無人打機

結果最後一場aram都冇贏過

當抖下
過2日要比人撚狗

cls架仔

Cos 隻馬真係無得輸

上貼吧睇左講關於凜同伊斯塔
假如唔係凜既性格影響
伊斯塔可能更加殘暴

伊斯塔原本好港女

神父冇睇設定咩
艾蕾同伊斯塔都係俾凜中和左，有返啲人性

就咁睇七章既故仔已經覺得佢亂鳩咁黎
但估唔到已經係「變好」既性格黎
咁原本既咪仲大支野

女神全部都係咁

an機有update

個UPDAT仲成22MB, 應該放左好多野落黎

我覺得都ok啦, 起碼佢有心幫心. 係無左隻牛又唔同人講on9 d
現實d港女重港女啦

FSF果個伊斯塔凶殘好多,
因為附身本身副body只係人造人, 而人造人本身無咩人格性格可言
所以FSF個伊斯塔個人格完全係伊斯塔自己主導

其實各國神話入面過半數的神都係仆街/唔理人類
好似奧林柏斯第一種馬唔駛講

希臘神話咪史詩式簿本

風起了

你知道得太多了...

🤷🏻‍♂️返工

有冇阿比

呢篇野係貼吧有人講翻本fgom對伊斯塔既描述：

得親友團同Tamamo9 Tamamo 本人先抽
上面講果D好似得剪舌麻雀係親友團 晴明道滿行開d

原來個post咁多負評

因為無貼尼祿

刷到攰,抖下先

有冇十個負評咁多
貼地又得罪咩人

得罪d課得少又話人離地既又想快刷又睇唔過眼人地多五星既人

我開始明白你成日比人負評既應受

SOR LO

一講負評多 個負評數就越黎越多

得個14個負皮都叫春

呢到個個大空人 緊係要排斥你

Yes
改唔到名 想叫做堅離地城市民

我係袋底泥組長

明明唔係我post離地隊
我又冇突爆寶石翁

覺者
想睇Saviour class有幾屈

殺生院表示

給那些說悶的人玩的同人甜game

你幾時整上網

提媽

正皮左

過年前

琴日裝左光纖1000MB 爽撚到

本地就1000
出海一樣慢

神父游出公海快過光纖

睇片 下載好快
立即買個新Router
WIFI都快左
WIFI都成250MB

醫生

J jor

肯定有風

睇嚟要到31號先有風

乜風都冇

刷骨到而家都係差百幾二百條⋯

邊個黎 🤔

條撚準備

千呼萬喚

sao世界第一

有選擇困難症
仲爭扎緊福袋抽咩pool
有無建議推介

直接抽故事Pool

破財喇

好多公仔要買

新刊多圖

終於......

UMB真大佬

比希望更炙熱 比絕望更深邃的 是愛啊

成班聲優一個一個入坑

佢而家應該課金同食飯一樣變做課金同呼吸一樣

玩未呀衫田

開始討厭悠木碧

屌你老母

神父係抽唔到沖田？

守護唔到伊莉亞

寶4泳莫

最恐怖係佢到而家都未課
等睇佢小太陽pickup時廢課都唔中的表情

杉田棄左垃圾白猫未

有冇if牧村實＞真島實

你太睇少悠木了
更何況小太陽好易出貨
利申寶7定唔知8

我都想睇

真島就係唔想拉小實入返嚟黑道嘅世界先會放棄

都幾難有人非得過早期嘅中村

玩完極2真島篇想重玩0

中村=fgo三倍速

三倍FGO好非洲咩？

極2真島好短

好彩佢唔係出dlc咁仆街

shut up and take my money.jpg

真島永遠都係好男人

其實我鍾意真島多過桐生契弟
不過今次真島咁少劇情

應該係講緊課到中既朋友

金錢戰勝概率

本多終勝

好想改名 依個名得罪人多

課金就係要課到中

我明
不過都要講番句 咸川 我屌你老母

岩牙

中村好似玩左一年
上年好似聖誕左右入坑

有冇諗過係人既問題

啱啱入坑果陣信長好撚落力咁SELL
最撚記得中騎雙子果陣

可能跟神父打機打得多

死得啦

三騎寶五係最低要求

跟唔到

中村由非洲入境歐洲 好似就係正月武藏pool

CLS

改左名做alter即刻狂中

反省下

3倍係抽到中

哈曼

反省緊 下年應該做到

你條撚樣巨課成日扮廢

日日用佢隻寶五梅林

任抽架喎

神父又愛變個今次

笑4

連畫伯都結婚了

empire of dirt有beta版啦

最低要求邊有咁低

課金就係要課到中
由其係自己心愛的,唔好寶4唔嗲唔吊,放出黎笑死人

寶4真係好失禮....

SOR..SOR囉

Bo3

我個時27pack先得寶2 我依世都記得

終極靜態美人

會盡快跟到

因為佢D畫我成日型住佢有D咩隱藏精神缺陷

講得好

一般社員

但都好過某D人,
寶5唔到就換老婆
真係柒到飛起

人可以寶3 可以寶5
但就係唔可以寶4

好彩輕鬆寶5到

好彩我老婆S寶五曬☺️

好彩泳裝師匠係夏活送

又轉老婆

佢老公肯定係醫生黎

又要人貼圖鞭屍

笑4 佢d老婆咪斯巴達/血斧王/大流士三世

4星就跟到

55

笑夠未

玩家陪咕噠坐監，6日冇野做
不過咕噠有瑪修，又有聞西

仆街咸川1.5.4之後好鐘意吊人胃口

畫伯都幾癡線 一個tweet 2粒鐘就8萬retweet同favourite

幼妻寶5左都好似R痕咁...

課得唔夠多 抵比人笑

下次會課到中為止

都講左年幾

天草係幾型既

同齊格比

好多4星寶5都係r痕
童話書寶5一樣不相伯仲

你咁比飛哥master都型啦

3笠型到

4星槍係勁過5星槍，技能仲要出得好完整
基本上4星的劍、弓、槍，都幾打得下

No la 暫時對佢家族都反感 衰過齊格

痴撚線,宜家咁樣城市戰入面根本無敵

劇透卿注意報

點解動畫要畫到成個阿婆咁樣

三笠唔係不嬲都無敵

我第2句唔淨係講3笠

英文,睇住先

依本新fgom真係成堆英靈都講摩西 睇黎都好快空降

唉 有d不詳預感 齊格可能真係31號順勢空降

升空就有佢份

4星槍得呆勁d
其他都唔掂wor

布迪櫻都可以周回下嘅

打去同咸川confirm左係晴明

送比人寶五

奶光

4星槍奶、劍蘭、小黑真係超勁
好想叫其他職D 4星反省下

清姫

四星騎凜咪大大力lor

槍大公都幾撚勁 新宿度插到教授變弱智

第一眼望落好似琥珀

Alter毛衣csor開訂鳥

角色都重疊左唔少添 雖然唔同作品

今次更新更左乜
又話不具合修正但係不具合個到又冇講修正左野

而家先開？

有鬼用咩 你都唔用4星

睇黎L狐係EXTELLA時期果陣畫,左邊個立繪初稿就係EXTELLA果個姿態

條底底露成半個屎忽

因為佢
我抽福袋A

認真福袋A有槍狐水槍王師匠已經好值得抽

點解提媽會咁多表情同有多個開放型態

因為本身係想用黎做RAID BOSS

黑白貞 嫁王 沖田 武藏

利申

羽蛇神本源嘅微生物仲早過巨神到地球

應該係wada懶，fgo嫁王係用ccc果隻嫁王做起稿

我係海星

即係畫FGO嫁王果陣未開始EXTELLA工作

其實都無乜特別意思,只係我自己估緊D圖係幾時畫姐

我係條底褲

ALTER?

咁我應該成日聞你

好在唔係藍白間底底

呢個post真係精神病人集中地

喰種155都出左中文

我會幫佢去c94買d野比佢

神父個LOL名

佢有好多藍白間底底 唔知係咪近得貓貓多 開始唔著

有風未

星期日5點

冇 可以安心去訓
又要去開工了

唔知幾時先有 FGOM4掃本呢

好似3都未買

Spotify有Angela新碟了

望落 已經覺得悶

如果當年送去蟲爺到係凜 櫻會變成點

會好似BB咁

變成處

諗緊訂唔訂aniplex+個隻英國牙瑟好

係fap櫻比露維亞個家族收養左,之後都變左露維亞咁既角色
冇比人送走牙櫻應該都會擔心屋企既財務,而好貪錢

咪又幫補家計

家計

A:向間桐家賣身

B:日日去士郎到痴餐

劍有蘭
槍有黑槍傻 水著奶光
弓有今次隻呀提拉 巴御前
真係好多d技能組都好好
集星 魔放 加攻
係少咁d np技姐

C.向衛宮家賣身

想要BT

呢度有少少
劍蘭慘被Nerf

之後再買

伊斯塔個性格正撚到

仲以為邊個..

張凳幾靚

錯POST WOR朋友,我仲未撈到

我都未

到處都是女帝的身影，唯獨fgo沒有

仲有一日多啲

Ff左新個5個位係咩英靈未

神父，女帝，村正，舊閃，腳跟

活塞王 阿爾托莉亞

fap結局連動

條友釣魚，197係聖提拉

萬力王

感受到好強嘅氣

俾Witch我抽 等我踩番佢

想請教大家 係素材有限嘅情況下 大家會先升有愛角定sup

當然升周回角

會去刷素材

升老婆之後刷素材

有愛既一早30
無既咪666放置
不過有愛都要qp

盡量每職都有隻30掛俾大家用
愛行先

會唔升住
之後要用再升佢

有呀頭兩隻 100 10/10/10就係老婆啦

冇特別想要既角
抽三騎定四騎池好
福袋點解唔可以各一

有美海法老嘅手足,
介唔介意係術職放多d美海法老(2技 Lv.8)+絆裝

就係310同100咗伊莉雅 先會諗應該升多隻sup等下次活動可以打快啲 定繼續升其他有愛角

早2日終於的起心肝刷180條骨999佢

轉頭換返美海

既然冇特別想要既角
上好似無咁易重複
你啲5星下4騎好似比較多少少

已經見到
唔該哂J巴

有icon同男亞 點可以唔抽四騎齊埋1001

人間有愛

好閃 差啲盲左

即係提我抽上池
中弓最happy
術職文西真的接近無用過
上年福袋中 中
Btw佢幾時出返來賣膠

你缺弓職 抽上3好似好啲

冇人想知

其實平日用士郎植樹仲多過用條蝻
無料上30所以無食杯

幾時有幕間減半

我就應該抽三職+裁+仇pool
只要唔中南亞弓, Tesla, 不孝子, 基督山伯爵同白貞
我其他都ok

盲左

me都抽，只要唔中金閃，其他ok

差個少少
最廢既減半

上三仲有黑貞 亞洲那係5星弓來講係弱勢左啲

咁多人抽上面
有冇人陪我抽下面

驚中1001, 不了

曬到仆街

惟一優點係血牛囉

都唔知張BOX圖有咩用

佢係我第一次見嘅海豹

我有超直感會中天草

上三好多想升寶具 嫁王 武藏 劍式 教授 金閃 弓呆 CSOR 布姐 小太陽 槍狐 黑貞 天草
呢推入面得劍式同CSOR復刻會追寶 其他就算復刻都唔會再抽
仲有未有既 Tesla同中2王都想要 可以慳返pickup唔洗抽

佢都唔係海豹啦
我開ser早期無課嗰陣都係靠佢carry

你班友面前點可能閃到呀

你隻凜b曬到我

失敗

真係唔追金閃？

山翁 凜b

我都係上三有一堆想升寶
沖田同黑貞之後有復刻會追寶
而天草未中過

基督山伯爵就唔想要
南亞弓, Tesla同白貞就唔想升

唔追啦 黎緊諗住改變策略 鐘意既寶5 唔特別鐘意既而又唔係特別勁既可能寶1就算

今次咁好死限定都放入去既

同埋發覺絆10左之後冇咩追寶意慾

我唔熟路 好多人都未見過
雖然我都覺得依個post最少有8成人個box仲恐怖

上次都有

痴線 你都要改名啦 你都太空人來
貼乜鬼地

我依家叫堅離地市民（羅馬）

十卜

玄學既野 你地識條鐵咩
上次（爆死）五抽寶五
今次（貼地）個ac越黎越離地

公平咩

利伸 改唔到名

Fap座堅離地城鬼有市民

我淨係知佢座城啲龍牙多到可以夠我用幾年

你岩文西都是限既

快d完左ap 下年應該似返我熟悉的fate吧

即刻改名

都唔知有無非福袋Pool

宜家有

上年都有武蔵啦，今年唔會冇掛

村正

仲唔係型棍士郞

數下自己個box 原來都幾少五星

幾行都叫少 屌你

玩左咁耐 終於刷夠1368隻爪 夠升晒全部角

CLS 真係一日就刷哂三百幾隻牙

我玩成年半計埋活動換都應該唔夠1/4

貪心既人先可以向上爬

屌解平均刷10場先得2,3條鏈？
邊撚到有60%
想刷廿幾條都打左二百場

我上年水著最後3,4日入坑 計返都係1年零4個月

簡直係我偶像

我下年都要落力啲升好多啲沙凡嘅技

番夜賺錢->抽卡
唔抽卡邊有野升

勤勉神父

多既意思係點先 ?
老M都講過 有心要升一隻五星沙煩
曬小小時間 半日鬆小小已經Ko

好堅 睇來係我太懶 依家先升緊第5隻30

有呀月中到依家瘋狂加班加到下個月可以課多5，6pack

老m個啲唔可以拎來做量度基準
我覺得兩星期升起一隻27技已經好勁

不過個個玩法唔同既
我一開始入坑既時候比佢傳染左呢種玩法
不過有時望到個sup list逐隻逐隻技10好有滿足感

巨頭唔洗訓

#teamJTHK

訓醒

我明 我第一次升到10/10/10個陣都覺得好開心 特別係因為我本身都好鍾意個隻沙凡
但我一開始係同幾個朋友一齊入坑 但依家身邊冇曬朋友有玩 得番我一個

仲有咁多手足係度，怕咩
利申：都係得自己玩

留名

好正路
玩得fgo 要肝得又要追進度又要刨劇情又要課金
呢幾個因素越多咪可以玩得越耐

我未上來連登依道之前有一排玩得好頹 身邊冇人玩 想搵人傾下啲關點打都唔冇 次次活動都一條油打
好彩fgo啲活動做得幾好 但次次都係打完保底就收曬皮

咁我係咩?

其實我覺得依啲反而唔係問題 最慘係有對比就會互雙傷害 非過我就 因為太慘棄左 歐過我個幾個就因為冇愛唔玩

月廚表示玩得過到自己就得

我應該唔算月廚 單純只係鍾意玩fgo 不過最先接觸fate都係因為fate動畫

差3隻 496粒龍牙

月姫漫畫>Fate原作劇本>Fate 動畫>DDD/空境原作/鋼之大地/Fate Zero原作>空境劇場版>Melty Blood AC>Melty Blood漫畫>Fate Zero動畫，之後全部多少有玩/睇

好後好後先到FGO

原來有咁多
我諗我大慨知得三分一到一半

出咗70張金劍肥連一嚿子孫根都唔出

刷素材都大爆死

好眼訓 但仲未收工

咁慘

坐車開工

到我收工了

早晨 銀時巴

早

大家早晨

早晨

人地用槍喎點會無敵

天草今晚準備左幾多箱石

同JTHK巴同期出世

同期光榮

今晚有冇人抽？

有咩抽

早晨
決定加入愛咸力兩日
有無CHING一齊

早膠已經係巴拿馬入左批好平既石

愛咸力

呢排咸川送咁多彩果
喺時候做番愛咸力

係咪話依兩日官方twitter會有tweet叫人retweet?

應該有個鳩page比人retweet

聽日就係愛咸力既勝利

愛咸力有冇風

問下咁多位大佬巨頭
有fd俾我推左落火坑無耐
佢想問ios如果課金又唔想itune card或者搵人代儲（總之唔好煩）
可唔可以直接轉日ac 直接visa課？

故事

ItunesCard都煩？
好似可以用日itunesAC+Jcb卡

佢人係英國

我記得當年我明明一向唔玩格鬥game 都走左去玩 melty blood 專用五月

我都唔明點解月姫r 可以攪咁耐

sor 問多句 係咪英版iTunes card入落日ac都可以？
用開android真心唔識

唔可以

應該要跟返日版卡入日版ac
其實買itunes卡都係佢影條實物卡code比你；依到應該都有唔少英國巴打識門路買
再唔係引繼去部an機課完引返去ios玩又得

thx咁多位 好彩換機果時冇換iphone
課個金都咁撚煩

淘寶買卡囉 自動秒send
不過海外visa要食多3%transfer fee

長遠計有部AN機應該最方便

1.5.4 D FQ D料感覺上比其他章既FQ好跌好多

仲要等多一日多d

邊到有食水淺既日本GOOGLE CARD 買

悶，課多pack刷料先

課得唔多，一向都係直接信用卡，
其實用gift card便幾多?

初投ios唔識用香港credit card
爬極文 開左2個jp ac
apps store轉來轉去個id
都搞唔掂

課左金等聽晚抽
而家去下台伏玩下個fz活動消磨時間

有時間我寧願睇動畫或者小說好過

啱啱瞓醒 今晚抽女帝

weak

今晚打機打通宵 打到2018 跟唔跟

我都打緊，打左四分1任

打左32

望落已經覺得悶

親自打同上網睇劇情唔同享受

不了 打30幾個鐘

santa又有新野,今次有齊小黑同伊莉雅

禾跟

31號晚一齊打飛機黎個新一年既晨光第一炮

禾地就打飛機 到時個個出哂出

EDF

想同達仔玩edf跨年

好靚

炒到呢

495硬食

貓貓

唔講仲以為今日31

むっふっふ

Edf不了
好憎大蜘蛛

巧多人當左係

就今晚開始玩pubg玩到2018

其實對手點整咁精緻嘅蛋糕

Gun

收到風你31號要返工

我都想知 佢唔俾我偷睇

應該會攰到人都搵唔到

隔熱手套黎姐 有冇上過家政堂架
入面仲有對手

問過屋企嗰隻
佢話有人形手套
戴完變返巧手

不過有變化又真係任佢變

其實係用口梅出黎

新手岩岩玩
想問下你地成日講既1001係咩

最強五星

一千零一夜

好悶
依加局住升d平時唔用的4星

4星都話局住升

阿加魯塔既caster

又一個聖堂教徒

Iktf 抽唔到5星 得番4星

聽日福袋一出呢度個個都post1001出嚟

想問呢到有冇波台友？

我相信四軀車會照食

我抽3騎pool 會盡快post到

聽晚係合法曬卡既日子
同時都係我唯二可以曬既機會

我見一個屌一個

就嚟有30技嘅sup list
不過條list幾乎冇五星

希望聽日三黃1001，寶五佢

國定曬卡日

左上角

中間

259,594,174
招fd子

第一行中間

中下

Dead inside

右下

已經 收山了

熊仔一萬一注咁賭

冬馬
added

31未 雖然果日都係要返工

八幡added

added

那有錢 你老母

想問下福袋咁樣分pool係一次過開哂兩個定開完一個再到另一個
9月先玩唔知頭唔知路

一次過

舊年最多人中咩?

中錯隔離

想抽3騎pool
但好怕無名出現

抽傑克+貞德池中貞德 好似係

抽4騎
1001我來了

我見舊年分7個池 中到不過不失既機會大好多
術同殺池簡直係福音

舊年個殺池=50%屎，50%糖

100% 好野......

宜家睇返係100%好野

舊年白貞仲同呆毛打緊牌

依家黎睇的確係

又夠鐘起壇

白貞未buff之前你同我講好野
做左咁多期漫畫倉管都唔記得？

未buff之前得3.5分

做人有d遠見....話晒係fgo主角

ching講得岩。。
幾時buff 埋icon 王

咁今年機率應該都參考appmedia 最廢個班最高

還返avalon比吾王就一天都光曬

個個都準備1號 ALL IN 1001
我好期待睇大家抽
祝人人1號中1001
利申 我果隻1001 陪左我半年了

又肥又黑肉

我係要C狐BB

開第二寶具咪全部要整新動畫

到底要幾on9先會講得出buff角係跟appmedia個分

抽上三
最差只不過係icon寶5/中南亞人

真 萌新

可能會好似改女主X咁 改直感

出隻新嘅賺你錢好過啦

求撚其啦 有邊次真係估到咸川 呢到個個都係講經架啦

出咁多隻呆都冇Avalon啦

第二寶具要抽

收到風 1月1出多一條尾 幫我地打witch

老婆

言峰最後的24時間

第二部有主角做

風

continue to blow~

仲有一日

要幫手拯救天文台

用麻婆豆腐

淨係用開ser嗰陣中嗰啲黑鍵都夠插死神父幾萬次

你老母一般社員又重婚

用綠膠射死佢

又諗起幅改圖

死後變做英靈，同學妹一樣冇得del

靈基保管室

問下各位手足有風未

出女帝

今晚11點

巴哈姆特動畫瘋
[12/30 動漫通]
關聯：月姬/Fate 系列
問題：請問FATE/ZERO中衛宮切嗣的妻子是誰?
1.言峰綺禮
2.遠坂時臣
3.間桐雁夜
4.愛麗絲菲爾

下面d留言

唉 今晚無新LE CM

呢d虛擬角色...本身就得D臭毒先啱
隔住個Mon都覺得不行..

呢句真 呀嬸學人扮小學生

桂井畫左fgo

元旦出術csor嘅話我allin

又炒冷飯

又再出番神姬

又黑禾伊莉雅...落地獄啦

返黎囉

希望出返當年隻電單車啦

有冇大佬可以解答一下小弟問題，我Google set咗日本錢包，啱啱就用朋友信用卡課但又被拒而錢又扣咗又收唔到石，可以點做(打去Google play客服又冇人

覺得FAG好睇啲

agggger

我全都要

放係屋企放到出哂油系列

言峰綺禮(人妻)

巨人101

me全部都唔要

要同鹽川講

我都係鍾意純FA
機娘一般

聽日係咪9點生放

今日仲未跌禮

瞓

有野刷咩

南丁!!

屌啊我ios10.3入唔到game

廢機

原來要更新

冇

刷緊釘比艾蕾 而家技先8108

係fgo要更新

自然回體都仲係差20粒先升到

想問呢隻有冇船跟

兩條體零台主

咁慘 我最多試過一條體一舊

1001

NOBA

助攻